url:https://www.ivivu.com/blog/tag/khach-san-nhat-ban/
Tittle :Các bài viết về khách sạn nhật bản - Trang 1 - Cẩm nang du lịch iVivu.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Tag: khách sạn nhật bản
		Vẻ đẹp thơ mộng mùa lá đỏ Nhật Bản
				18/11/2016			
				/									
				2574 views			 
		Nếu sakura – anh đào báo hiệu cho mùa xuân tràn ngập sắc hồng, thì momiji – lá phong tượng trưng cho mùa thu đỏ rực đất trời.
		Những lễ hội hút khách bậc nhất ở cố đô xứ Phù Tang
				15/11/2016			
				/									
				11278 views			 
		Người dân Kyoto tổ chức những lễ hội hoành tráng mỗi năm để tái hiện quá khứ huy hoàng và văn hóa truyền thống độc đáo.
		Làng mái tranh Miyama, nét đẹp Nhật Bản cổ xưa
				08/11/2016			
				/									
				14156 views			 
		Từ ga Kyoto, chúng tôi lên tàu đến ga Hiyoshi rồi đón bus đến làng Miyama. Mặc dù hôm ấy là chủ nhật, trời nắng đẹp và se se lạnh nhưng Miyama vẫn khá vắng vẻ. Bước chân xuống bến…
		Vẻ đẹp ngất ngây của Kyoto và Tokyo – 2 thành phố tuyệt vời nhất thế giới
				06/11/2016			
				/									
				36824 views			 
		Yếu tố cổ điển và hiện đại kết hợp hài hòa, cùng với rất nhiều danh lam, thắng cảnh đã giúp cho Tokyo và Kyoto nằm ở top đầu trong danh sách những điểm đến tuyệt vời nhất thế giới.
		Hàng triệu cây cỏ đổi màu khi vào thu
				31/10/2016			
				/									
				20382 views			 
		Hàng triệu cây cỏ kochia đổi chuyển sang màu đỏ, khiến cả khu đồi như được khoác lên tấm áo rực rỡ và nổi bật.
		Oiran – ‘phiên bản lỗi’ của những nàng Geisha Nhật
				30/10/2016			
				/									
				24836 views			 
		Nhiều quan điểm sai lầm rằng Oiran là những cô gái điếm hạng sang, chỉ biết phục vụ tình dục cho các quý ông ăn chơi. Sự thật họ cũng phải rèn luyện cầm kỳ thi họa vất vả như…
		4 điểm đến lý tưởng để ngắm mùa thu ở Osaka
				29/10/2016			
				/									
				12641 views			 
		Từ giữa tháng 10 đến cuối tháng 11 hàng năm, du khách đến Osaka, Nhật Bản sẽ được tận hưởng sắc thu rực rỡ khi những cây phong, rẻ quạt đồng loạt chuyển màu lá đỏ, vàng.
		9 nguyên tắc ứng xử có thể khiến bạn lạ lẫm khi đến Nhật
				29/10/2016			
				/									
				15296 views			 
		Nhật Bản là đất nước tương đối cô lập giữa đại dương. Nhiều du khách sẽ cảm thấy một số nguyên tắc ứng xử ở xứ sở mặt trời mọc khá kỳ lạ.
		10 điều về sushi có thể bạn chưa biết
				28/10/2016			
				/									
				15262 views			 
		Rất nhiều người đã từng ăn thử sushi Nhật Bản, nhưng không phải ai cũng hiểu đúng và hiểu hết về món ăn này.
		12 điều thú vị về nàng Geisha Nhật Bản
				27/10/2016			
				/									
				17912 views			 
		Nhật Bản với những văn hóa truyền thống độc đáo được lưu truyền từ xưa đến nay đã trở thành điểm hấp dẫn đối với nhiều du khách trong đó có Geisha.
		Đền thờ nguy nga nhất xứ Phù Tang
				27/10/2016			
				/									
				10667 views			 
		Ngôi đền 400 năm tuổi thờ tướng quân Tokugawa nằm giữa rặng thông cao vút tại thành phố Nikko (cách Tokyo 2 giờ tàu), tỉnh Tochigi, ẩn chứa bí ẩn về thời kỳ Mạc phủ.
		Cuộc sống hiện đại và cổ kính ở Nhật Bản
				26/10/2016			
				/									
				9457 views			 
		Sự hối hả của cuộc sống hiện đại xen kẽ nét trầm mặc, thong dong của quá khứ khiến Nhật Bản luôn là điểm đến thú vị với nhiều du khách.
		Giáp mặt huyền thoại ninja Nhật thời Edo
				23/10/2016			
				/									
				7884 views			 
		Cùng với các geisha, ninja hay samurai trong trang phục truyền thống, bạn sẽ có một ngày trải nghiệm khó quên ở Edo Wonderland, nơi tái hiện một giai đoạn trong lịch sử Nhật Bản.
		Yasukuni – ngôi đền gây tranh cãi nhất Nhật Bản
				23/10/2016			
				/									
				10902 views			 
		Là điểm đến linh thiêng của cả nước nhưng đền Yasukuni lại bị chỉ trích vì thờ phụng cả tội phạm chiến tranh.
		Câu cá trên băng vào mùa đông ở Fukushima
				22/10/2016			
				/									
				10639 views			 
		Những năm gần đây, địa danh Fukushima không còn xa lạ với du khách Việt bởi thiên nhiên hùng vĩ và cảnh đẹp ngây ngất bốn mùa.
		Những điểm ngắm cảnh đêm đẹp nhất Nhật Bản
				17/10/2016			
				/									
				13844 views			 
		Từ đô thị cho đến các vùng ngoại ô, dưới đây là 18 địa điểm ngắm cảnh đêm đẹp nhất xứ sở mặt trời mọc.
		Công viên ngập tràn sắc đỏ hoa bỉ ngạn ở Nhật Bản
				13/10/2016			
				/									
				14692 views			 
		Những ngày tháng 10, một góc của công viên Kinchakuda ở Nhật Bản tràn ngập sắc đỏ của loài hoa bỉ ngạn.
		Mùa thu quyến rũ ở ‘vùng đất chết’ của Nhật Bản
				12/10/2016			
				/									
				13490 views			 
		Sau 5 năm từ thảm họa kép, Fukushima từ một vùng đất chết trở thành điểm đến thu hút du khách Việt, đặc biệt là dịp mùa thu.
		Những công trình kiến trúc đầy sáng tạo của Nhật Bản
				29/09/2016			
				/									
				16643 views			 
		Trường mẫu giáo xây quanh một cây lớn, tòa nhà hình xoáy ốc, khu vườn bậc thang trên mái… thể hiện sức sáng tạo cũng như sự coi trọng môi trường của người Nhật.
		Những điểm đến đặc sắc quanh núi Phú Sĩ
				23/09/2016			
				/									
				17644 views			 
		Không chỉ chinh phục ngọn núi biểu tượng của người Nhật, nhiều du khách còn bị mê hoặc bởi nhiều điểm đến hoang dã ấn tượng và văn hóa truyền thống đặc sắc bên cạnh núi Phú Sĩ.
		1
2
3
4
5
6
…
10
Next »	
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
